## Теоретичні питання

1. Опишіть своїми словами як працює метод forEach.
2. Як очистити масив?
3. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?

## Відповіді на питання 
1. Перебирає кожний елемент та виконує передану йому функцію для кожного елемента.
2. 2 варіанта: arr.length = 0; або arr.splice(0).
3. методом Array.isArray(obj).
